我想問依家買蜘蛛俠ps4版仲有無特典送？？

想買實體版

豪華版？

普通版

今日買，希望有人答到我

應該唔會有，除非初期貨未賣晒會有機會，但唔大

正常一手已經冇晒特典，就算有都炒價
一係網上買二手且係寫明有Code

啲衫有無得畀錢買？幾錢

個三套衫玩埋落去都會解鎖可以用到 唔洗錢買

條Code只係俾你先行用到呢幾套衫

咁主題呢

第二批已經無特典